以後立法會參選人，除了要愛共產黨，還需要具備扛200斤麥子，十里山路不換肩能力

仲要包容收紅包能力

樓上 嚇撚死